{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "덕수궁 중화전 및 중화문"
    },
    "text": "トクスグン・チュンファジョン 및 중화문\\n\nソウル特別市中区世宗大路99(チョンドン)\\n\n徳寿宮中華戦は徳寿宮の正殿で、王が臣下からの寿(賀禮)を受け取り、国家行事を進めていたところだ。全角の名称である''中華(中和)''は''一方にかたよらないこと''という意味で儒教経典である《中庸(中庸》に由来した。1985年1月8日、国宝に指定された。露館播遷(俄館播遷)以降、ロシア公使館に滞在した高宗は1897年還宮し、慶運宮(現在の徳寿宮)を法宮(法宮)として、慶運宮が宮殿としての格を備えるように修理を指示した。もともと徳寿宮ジュクチョダンを停電で使用したが、1902年に新たな正殿の中華戦を新たに建立した。建立当時には景福宮の勤政殿、昌徳宮仁政殿と一緒に重層に建てられましたが、1904年の火災で焼失され、1906年に断層に再び建てられた。中華戦は正面5間、側面4間規模の断層建築物で、一定の長さに加工した長台石を積み上げて二重の月台のを作った。月台正面に3つの階段を設置し、左右の側にそれぞれ1つの階段をおきましたが、賃金が通っている正面の真ん中の階段にはソメッドルと踏道をおいて他の階段と差別を置いた。円形の礎石の上に円形の柱を立てて、その上にダポ形式の恐怖を上げた。屋根は入母屋屋根で、棟と切妻床、隅棟には漆喰を塗って陽性と正しいことをし、鬼瓦と竜頭、雑像などを設置して屋根の上を装飾した。中華の内部は一つの空間にあいており、正面の中央に玉座が設置されている。中華門は正面3間、側面2間規模の扉で三門の形で設計された。長台石を積み上げて基壇を作っており、その上に円形の礎石と柱を上げた。ダポシク八作屋根建築物で屋根には棟と切妻床、隅棟には漆喰を塗って陽性と正しいことをし、鬼瓦と竜頭、雑像などを設置して飾った。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳寿宮中華戦はどのような場所ですか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦は徳寿宮の正殿で、王が臣下からの寿（賀禮）を受け取り、国家行事を進めていた場所です。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の名称の由来は何ですか？",
            "answer": "中華（中和）は、一方に偏らないことを意味し、儒教経典である『中庸』に由来しています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦はいつ国宝に指定されましたか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦は1985年1月8日に国宝に指定されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦は何のために修理されましたか？",
            "answer": "高宗は露館播遷（俄館播遷）後、ロシア公使館に滞在した後、1897年に還宮し、慶運宮（現在の徳寿宮）を法宮として使用するために修理を指示しました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の建立はいつ行われましたか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦の建立は1902年に行われました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦は何度も再建されたのですか？",
            "answer": "はい、徳寿宮中華戦は1904年に火災で焼失し、1906年に再建されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の建築様式はどのようなものですか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦は断層建築物で、正面5間、側面4間の大きさで、二重の月台があります。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦の内部は一つの空間であり、正面の中央に玉座が設置されています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の入り口はどのようになっていますか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦の入り口は正面3間、側面2間の扉で、三門の形に設計されています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮中華戦の屋根の装飾はどのようになっていますか？",
            "answer": "徳寿宮中華戦の屋根には鬼瓦や竜頭、雑像などが設置され、漆喰が塗られて装飾されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 456
    }
}